{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja sageli v√µib neid leida maapinnal roomamas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èÔ∏è Mul on rohkem jalgu kui sul."},{"text":"Olen v√§iksem kui koer."},{"text":"Olen putukat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan ringi ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"K√ºlastan lilli."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."},{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse, mida nimetatakse metamorfoosiks."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja pean √µnnelikuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike mardikas."},{"text":"M√µned inimesed usuvad, et ma toon hea √µnne."},{"text":"Mul on t√§pid seljas."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":" S√∂√∂n putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Maauss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on tugevad jalad. Olen tuntud oma h√ºppev√µime poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohumaadel."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mu jalad aitavad mul v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Sajandipesa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Helendan pimedas."},{"text":"Tavaliselt saab mind n√§ha suve jooksul."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":true},{"label":"Pikseputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Toitu kannan koju tagasi."},{"text":"Ô∏è Elan koos paljude oma s√µprade ja perega."},{"text":"M√µned arvavad, et olen piknikul kahjur."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen putukas, kes v√µib olla roheline v√µi pruun ning sulandun lehtede ja pulkadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu keha n√§eb v√§lja nagu oks."},{"text":"Ma olen maskeeringus hea."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Palvetav mantis","isCorrect":false},{"label":"Pulgaputukas","isCorrect":true},{"label":"A Leaf Bug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen putukas, kes suudab h√§vitada puitu ja ehitada maa alla keerulisi kodusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa puitkonstruktsioone."},{"text":"Ô∏è Elame suurtes kolooniates."},{"text":"‚Üë M√µnikord m√µtlevad inimesed meile, kui hooned kokku kukuvad"}],"options":[{"label":"Prussakas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi, aga ma ei ole auto. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma viin su kooli."},{"text":"Peatun m√§√§ratud kohtades."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on tavaliselt piletit vaja."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi v√µi asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks suurt veekogu."},{"text":"üòÄÔ∏è K√ºlastan tihti porte."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike, kiire v√µi aeglane."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas, kuid tiibu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma l√§hen v√§ga k√µrgele."},{"text":"Inimesed v√µivad reisida minus kosmosesse."},{"text":"‚ñ´ Kasutan liikumiseks v√µimsaid mootoreid."}],"options":[{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mulle sobib suurep√§raselt pargis ratsutamine."},{"text":"Ô∏è Minu kasutamisel tuleks kanda kiivrit."},{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla k√§ike, et pedaalimine oleks lihtsam."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Jooksen r√∂√∂bastel, aga ma ei ole rong. Ma k√§in tihti maa all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan inimestel suurlinnades ringi liikuda."},{"text":"Ô∏è Minu jaamade leidmiseks saab kasutada kaarti."},{"text":"Tavaliselt kasutan liikumiseks elektrit."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Monorail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen pika kaelaga s√µiduk, mis aitab tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane."},{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Pihustan vett."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on tiivad, aga ma ei klapi neid. Viin inimesed kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Lendan v√§ga k√µrgel taevas."},{"text":"V√µin teid viia erinevatesse riikidesse."},{"text":"Mul on istekohti paljudele reisijatele."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on puri, aga ma ei ole purjekas. V√µin √ºle lume liuelda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kasutusel lumistes piirkondades."},{"text":"Mind t√µmbavad loomad"},{"text":"Olen sarnane kelguga."}],"options":[{"label":"Koerad","isCorrect":true},{"label":"Lumemobiil","isCorrect":false},{"label":"Suusad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Liigun vee peal, aga mul ei ole mootorit ega purjesid. Inimesed kasutavad minu liigutamiseks aerusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja kitsas."},{"text":"Ô∏è Mind kasutatakse tihti j√§rvedel v√µi j√µgedel."},{"text":"Sa pead kasutama m√µlemat k√§tt, et mind kontrollida."}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Kajak","isCorrect":true},{"label":"Raft","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mul on v√µimas mootor ja vean raskeid asju, aga ma ei ole veoauto ega rong. Aitan asju ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§ete mind tihti ehitusobjektidel."},{"text":"Mul on suur √§mber ees."},{"text":"V√µin liigutada mustust ja kive."}],"options":[{"label":"Buldooser","isCorrect":true},{"label":"Kraana","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}}]}